代轉post block機場方向

Urgent urgent有冇連登仔連登女可唔可以幫手post連登:
Msg from 民航處航空塔員工
if you wanna block us , needs to block the shuttle station and tung Chung pier

之前8月5佢安排過快艇去東涌接同事1

只要有少少唔安全 我哋大條道理唔返工

另外你哋可以試圍民航處總部 可以直接癱瘓晒我哋雷達管制 會比控制塔影響大好多倍

香港警察？臭唒朵

禍必及妻兒呀香港警察

7婆林鄭 班高班 唔好諗住甩身

民建聯班建制派準備失業啦！

香港警察 知法犯法

push

Fact checked?

國泰內海grp admin share

祝所有撐警既 都有被警察毆打既一日

7婆無日安寧 每晚失眠

香港警察
知法犯法

CCTVB收視歸零 袁花被革職

五大訴求 缺一不可
香港政府 與民為敵

代貼

Push